被送中12義士可能唔係海上攔截

叫雞都可以被屈，點解唔可以製造可以送中既藉口？

認同